覺得自己好冇用

就黎要考試 都仲係hea下咁 明明前一日plan好曬要溫咩溫咩 但都冇做到 到底要點做先可以逼到自己放時間落去溫書

拎走部手機la柒頭

Lm

dse？

拖延症終究害死人

今天不走 明天要跑 巴打好自為之啦

係

我都知道 但就係冇心機

好難

下載forest 專注森林，than落自修室

其實冇乜時間啦喎

咩係專注森林

其實唔expect自己可以入大學 但我都想盡力啲 但好難

會唔會試下溫啲叻啲/有興趣既科呀

如果你係冇諗住入u既話就算啦
因為你冇目標咁去考 點會溫
搵定其他出路囉

但係想唔想到哩啲時候都hea 但心底依然有一絲既希望係自己入大學

咁其他唔係咁叻果啲就遲啲先？

重新set過schedule囉
用淨低既時間溫得幾多得幾多
每次想hea就同自己講
“Stop when you done, not when you are tired”
如果都係唔得既話
都冇人幫到你 上黎叫春唔會高分啲

入asso咪算

多謝你 我會日日同自己講哩句啦 一陣就繼續溫書

入asso 兩年後又一條好漢

我知 不過見到自己成日冇做到計畫左既嘢發現唔可以咁樣落去

加油

我都係